[真本土]VIUTV到而家仲肯叫pokemon做小精靈

圖就唔cap太多啦

節目link

接受唔到任天堂奶共，好心就抵制唔好再買任何寶可夢產品喇
不過睇死你都係口裹說不身體很誠實，集集精靈寶可夢遊戲都玩，集集精靈寶可夢動畫都睇㗎喇

又關我事，無玩啦

如果任天堂奶共
就叫口袋妖怪啦

呢個節目幾好睇

題外話一開頭訪問果對鬼妹姊妹
個妹咁撚正先13歲
鬼妹真係痴線

連登仔 logic : 唔順我意思就係奶共

口袋妖怪比人注冊左先

而家d 細路仲睇不睇小精靈架

唔知以為得大陸係講國語

有日得鳩閒睇有線76台播返最舊151嘅寵物小精靈
畫面4:3都算，佢改哂啲名，但比卡超讀英文pikachu

笑撚死

任天堂唔係奶係，為左中國同台灣放棄左香港

反正重新配音，順手重新翻譯囉

某網拎人片都係強國用字

配乜撚野丫
都冇人睇

你講黃viu？黃viu為左翻譯得快直頭係用大陸字幕組簡轉繁架